屌你老母啦李家超

見到你個閪樣就想屌柒你
好多方法可以辨認到警員
咁都講得出

兵貴神速 今晚就要先聲奪人！

個屎忽生得特別柒？點認